元郎又有黑社會想襲擊市民!!!!!!

又係到打人電話
推推撞撞

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

唔係想，係已經有人被打

佢話得二百幾萬人？

又係政府嗰啲邏輯囉
話咩仲有500萬人支持黑警正苦個d

係

幫你推
千奇唔好慣

走咗未？

跟進